一條維尼片，又搞到粉紅崩潰

又刷9人地條片彈幕
我都唔明小粉紅點解覺得攻擊人地的國家領導人或官員，可以令到人崩潰
之前已經比泰國人撚個
係獨裁國家先會當自己領袖人係神咁拜，民主國家領袖不嬲比人屌到仆街

國際文宣戰線仲需要大家(每POST更新4/2)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
香港民主分數

香港黑警知法犯法

踢爆防疫表演，有香港人被捕

支共擾台

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
黃金經濟圈

香港囚犯被迫在兩個國籍中二選一

香港人 - 諾貝爾和平獎

香港學生的政治權利被侵犯

種族滅絕

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

P

vv

我

push

推

pp

PUSH up

有

有班學生組職好有心，搞咗個幫在囚手足
「在囚手足物資支援平台有新功能啦」

以上內容不完整，請到出處收睇全部內容
想睇更多？

instagram：
Facebook：
Telegram：

pushshshshshs up

繼續推上去

冇

Push

今天我

可

口氵言

gogogogogogoo ahead

能

today i

今日慢咗

of

leo

今日私は

比D掙扎

miso

推上去

don don donki

我不打了我不打了

小粉紅食屎喇

月

推上去去去去

骨

gogogogoggogogogogo aahahahahaah

いつても君た

唔好傷心，比Ｄ Ｊ圖你安撫下你心情

baka baka baka

cls

DJ soda?

lee

繼續go arrrrr 要熱門

new

pishhhhhh

old

hotted

你D J圖

好撚柒下，DJ soda?咩嚟
真雜食

熱門2了

o

l

繼續推 推到上第一

推呀推

我知個個都想要 白滑，長腿，眼鏡，大小姐，OL
咩都有

田

睇嚟大家對小粉紅都幾有性趣

唔洗咁多謝了

d

笑人係真好的

冬甩個爸爸係邊個牙?

gogogogoggoo

繼續推上去呀

段片笑撚死

Monkeys

我都唔明點解佢地覺得唔可以屌領袖人
覺得屌返人地國家領導人人地國民會受傷

唔洗同我客氣，想要講聲
立即快過外賣送到你mon前

你要明白 佢地有D係黨員 有D係五毛

同埋粉紅屌人地國家領袖就覺得會擊中人地痛處都幾好笑

小支支個腦係特別啲

希望大家支持下學生組織

勁

又幾好聽

屌你最後個度笑到我

強帖黎明

#2022genocideolympics

諗起功夫的火雲邪神

唔係太明白點解會有小粉紅會響條片打段
富強自由民主之類既一大抽嘢
求解答 感覺段字同條片完全無關係
理解唔到佢地既邏輯
不過就算不停提住都無用啦
佢地事但一樣都無

正是

同之前啲侵衛兵一樣

啲彈幕

點解見到好多個「武漢肺炎」

我睇左咩

段片好正

共青豚

笑死

好正

垃圾b站最少有十萬條惡搞侵嘅片啦支那狗係咁
以為同刁大大同一張檯食飯

豚派

上至政治，下至民生，藍絲都可以理解成家庭問題

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！

自卑，成日覺得寸自己辱華

好笑

支那都整唔少侵侵嘅片啦 咁就崩潰？

！

好撚識玩
邏輯碾壓

朋友你太戇鳩 但我講出口又怕你嬲